酒店網book房 畀左錢 然後匯率急跌 有冇得用最低價承諾叫佢回水

歐元高位book左萬幾蚊酒店
而家跌左5%

有冇人試過咁做

500蚊搞咁多野
真係乞衣黎

有
佢會回番水比你

咁無恥, 仲post上黎問人, 咁窮就唔好去歐洲啦。

取消再訂過囉，死乞兒。

人哋最低價係以當地貨幣計

除非你知道當地係減咗價。

填份form要搞幾多野
費事益Agoda

打上去問囉，
問連登仔有撚用

打去投訴佢 盡顯香港人特色

真心 好撚肉酸

算啦 去個旅行斤斤計較

如果你之前去銀行唱歐元
歐元跌左可唔可以叫銀行回水

不嬲都計當日匯率㗎啦白痴，而且酒店房價日日唔同，最低貨承諾只係話畀你知當日佢售出嘅房價係最低咁解

好!! 咁我唔退了

不過其實真係可以乞衣啲 取消左再訂過囉
要乞嗰幾舊水又真係乞到

乞衣乞成咁樣

其實可以
但你用最低價承諾叫佢回水就人地當你弱智

三月尾971入咗批歐元，我都想有得原價退，依家得番 90X

你做得呢啲佢一定啲房有幾閪俾幾閪你